和你傾系列

對唔住各位 我想揾人傾計
打下氣 乜都好
我每日睇好多新聞 每日都share
每日都好嬲 正義本應得到伸張
睇到中共
又嬲又驚
我唔知點算
做乜都無心機
嘢又食唔落
我想揾人陪我傾計打下氣

Sorry for 1999 但我依家 男人老狗真係喊到成隻狗咁

Ok

嗚 連登有愛

有無丁圖？

唔洗驚，冇事嘅。

出黎支持真係多d正能量

太大碌怕吓親你

我真係好憎嗰班搞亂香港既中共

嗚 巴打 煲底相見約定你

陪你傾！ 最緊要你肯講！

國難當前
多謝你地仲肯理我呢個小薯
香港人加油!

我陪你傾
唔好咁嬲

抗爭宜家先開始成形，更加要冷靜。
我地仲有好多人陪你架。

嗚 多謝你呀巴打
我喊完情緒平復啲
留比其他更有需要既人!!

我今日睇 原來金庸當年有份基本法草案, 佢提議普選, 之後仲有提出百分之三十既合法選民可能罷免行政長官😭😭😭😭

後來因為8964 佢就無再同共產黨繼續合作落去 😭😭😭😭😭
好揼春

加油呀手足

anytime 都可以傾架
好明白嗰種壓抑

btw 唔係巴打喎

幫你share! 一個傳一個!!推番上去!!!

訓醒一覺好番好多，繼續努力!! 唔好放過班中共!!!

係呀
休息同瞓覺好重要
唔好成日唔停咁碌LIHKG, TG 同FB

我遲咗嚟，不過你都可以同我傾